參加過ey ytpy既巴絲請入

我想問下有冇巴絲參加左ytpy2018
完左final之後收到apt test 做完apt之後佢叫交information 我想問下你地之後有冇回覆

推

再推